上次就話拖到G20，今次就拖到美國復會，下次就拖到10 1，靠自己啦香港人，拖乜鳩吖

拖左30年啦
1989拖到2019

拖，只係呃自己

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

睇到幾時

你覺得剩係靠自己可以贏到港共 中共？